{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043482",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "설빙 강원양구점"
    },
    "text": "営業時間は平日は11:30から22:30までで、祝日や祝日にも通常通り営業します。 週末は10:00から22:30まで営業し、祝日や祝日にも通常営業します。 お店へのアクセス方法はターミナルから車のない通りの方向に移動し、4通りを右折するとフジ食堂が見えます。 フジ食堂は2階に位置しております。 メニューは多様に用意されており、アメリカーノは2,000ウォンで提供されます。 アメリカーノ(ICE)も2,000ウォンでご注文いただけます。 きな粉餅のソルビンは8900ウォンで、黄な粉餅トーストは4500ウォンで販売されます。 小豆きな粉餅ソルビンは9,900ウォンで、リアルグリーンティーソルビンは10,500ウォンです。 その他にも様々なメニューがありますので、多くの関心と声援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30から22:30まで営業しています。週末は10:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日や祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日や祝日にも通常通り営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ターミナルから車のない通りの方向に移動し、4つの通りを右折するとフジ食堂が見えます。フジ食堂は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(ICE)も注文できますか？",
            "answer": "はい、アメリカーノ(ICE)も2,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅のソルビンの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅のソルビンは8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄な粉餅トーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "黄な粉餅トーストは4,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "小豆きな粉餅ソルビンの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆きな粉餅ソルビンは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルグリーンティーソルビンの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルグリーンティーソルビンは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その他にも様々なメニューがございますので、多くの関心と声援をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 374
    }
}